[突發] 發現反轉左條底褲黎著

著左一段長時間 點算

反返轉黎著

影嚟睇下

係咪T back?

內外定前後先

會生cancer